中環海濱放無人機 兩男被捕

中區警方調查案件。

警方於昨日(4月5日)晚上約9時接報，指有人於中環海濱活動空間一帶施放無人機，擔心對附近途人造成危險。警方接報到場，截查兩名分別33及40歲的本地男子，經初步調查後相信兩人曾經於上址施放無人機，兩人涉嫌違反《1995年飛航(香港)令》拘捕，同時撿獲兩部懷疑與案有關的無人機。兩名被捕男子獲准保釋候查，須於4月上旬向警方報到。案件交由中區警區雜項調查隊跟進。

根據香港法例第448C章《1995年飛航(香港)令》列明，任何人士不得因鹵莽或疏忽操作無人機而危害他人或財產安全。警方十分重視相關案件並提醒市民，違反上述條例一經定罪，最高可被監禁兩年及判處罰款。

抵

哈哈。以後只可以上山放飛機。

真係話只可日抖, 郊外, below 300呎

做得好 一見就報警拉鳩哂班友